（突發）1021 沙田已經有成隊旅遊巴嘅狗入左狗屋

應該會再有增援

推
記得1點大量沙田巴士改道

今日去嘅巴絲打盡量唔好去禾輋方向 佢地大本營嚟

推

由於沙田嘅橋都係通嘅 當有衝突發生佢地極有可能會封左向禾輋方向嘅橋 並向瀝源方向推進

推

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

一定有增援
沙田太方便

尋日個3000人

留意
今日總指揮都係Rupert Dover
應該都係武力圍捕
尋日佢地消息收慢左比你地走曬
今日一定有所戒備一定要迫到你地死人先會安樂